突發達哥暫停開台

畀連登仔搞死

狂賀, 連登仔成功爭取打倒達魔頭

達哥係劉以達
請不要再叫果個欺世盜名既林姓賣港賊做達哥

抵班達狗fans死

義士

發電賀

達哥好高質

忙著去奶共停播？

一路走來 始終如一

都無人同佢打機啦
打fifa成日得返一兩條友

唔係個個都似佢咁 可以隻字不提

去E3扮休台

畀班連登仔打下飛機 以為搞到人收皮

你#2又話搞死 家陣又打飛機

等大家唔好鬆懈

精彩留言節錄

支持達仔，紅衛兵少左個揾食嘅地方都係好事

乘機休息下，拍下廣告賺多D錢換電腦玩Total war唔再lag

達哥好好休息下，好多真兄弟都會明白

達哥辛苦哂!好好地抖下!

果班日9日問達哥6469要表態嘅HIHI開心啦?

逼問政治立場嗰班都唔慌係真fans, 真係撐開達哥嘅兄弟點會唔知

達哥養好身體在開台 會一直支持你 咪撚理班政治仔

多撚謝班「民主鬥士」

達哥，撐你呀！唔洗咁在意D閒言閒語，人紅自然是非多。政治參與從來無分對錯，亦唔代表一定要表態，做你覺得正確既事就得了🤜加油等你休息完番黎再開台！

留返啲寶貴時間做下自己野啦，達哥，班低質觀眾唔值得你咁努力同煩惱

Darren Hui 又係呢啲忽然民主撚😑😑😑

三十年 達哥都係咁敢言 為公義發聲

其實都幾奇怪，達粉係咁話達哥俾人迫表態

但幾其實好多人都係講緊佢提都唔提喎

你唔表達你撐邊邊都可以中立講發生咩事掛

講新聞嗰陣提都唔提吓，之前有默哀而家都冇埋

俾人感覺好似tbb咁封鎖消息

我自己又唔會屌達哥乜乜乜，都明佢有幫正苦拍緊廣告，有合約在身，有啲嘢係唔可以講，只係之前其實都幾鍾意佢，但而家佢咁做真係感覺幾差

喂3毛达粉話人迫佢表態

唔問番达哥以前做咩64會默哀? 便秘呀?

基本上chat room 撐迖嘅都係大陸仔